太犯規！世新校花「水梨奶」撐爆泳衣 神秘三角洲形狀全曝

在15歲曾參加過《我猜我猜我猜猜》爆紅的冰淇淋女孩陳葳，因魔鬼的身材，甜美的外型，還有著「世新校花」的封號，日前她在IG上曬出一張穿著黑色深V泳裝，兩顆傲人上圍直接爆開泳裝，引起網友鼻血狂噴。

陳葳疑似是去海水浴場玩水，從照片中可以看出，她手拿救生圈，穿著黑色連身泳衣，深V的設計，讓她渾圓的美胸直接炸出，側邊的裸空設計，更是將零贅肉的腰間給凸顯出來，火辣程度直逼限制級。

不少網友看了陳葳泳照，紛紛底下留言，「太辣了吧」、「好嫵媚的表情」、「已戀愛」、「好身材無法擋」，事實上，陳葳現在除了擔任網路模特兒，還兼做直播主，吸引近30萬粉絲支持。